經濟攬炒一定係重要一環

打擊經濟，打擊大灣區先係攬炒重點

大灣區港共政府比左成千億，一定有好多古惑野。

撩爆兩制失敗，大灣區輸入美國禁運野，絕對成為下一個核彈

爭取提升攬炒力

所以先要玩死零售

【突發】保守黨侯選議員回信，稱英領手足為 【countrymen and women】

罷買一定係最容易

每日都做緊saving > spending